[反了反了]加拿大愛國人士大嗌Free China 解放大陸

呢班人愛國不愛黨
要解放大陸

而家中國俾共產黨騎劫左
Free China = 打倒共產黨

Yes
呢班人返到大陸會唔會畀人打靶

今次connect 埋大陸班革命黨